
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Plutôt qu ' un discours subi (présentation , puis questions-réponses) ,  l ' accès immédiat aux images permet de faire varier les illustrations ou les données , en temps réel , au fur et à mesure des réactions des interlocuteurs .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Plutôt qu ' un discours subi (présentation , puis questions-réponses) ,  l ' accès immédiat aux images permet de faire varier les illustrations ou les données , en temps réel , au fur et à mesure des réactions des interlocuteurs .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Plutôt qu ' un discours subi (présentation , puis questions-réponses) ,  l ' accès immédiat aux images permet de faire varier les illustrations ou les données , en temps réel , au fur et à mesure des réactions des interlocuteurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ subir, permettre ]
boulique :: 1 :: [ subir ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ subir ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ subir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Plutôt qu ' un discours subi (présentation , puis questions-réponses) ,  l ' accès immédiat aux images permet de faire varier les illustrations ou les données , en temps réel , au fur et à mesure des réactions des interlocuteurs .
No features found.

